急: 叫口號「我要真普選」呀!!

急: 叫口號「我要真普選」呀!!

屌你老母, 之前D人接受外媒訪問已經刻意唔提真普選,
依家佢地叫口號仲係到講咩林鄭林鄭林鄭下台下台下台, 究竟係唔係盤算住D咩利益呀???
唔該叫下「我要真普選」啦!!!
呢個先係最關鍵既訴求啊, 一定要畀全世界知道我地唔係純粹叫林鄭下台, 唔係純粹追究警隊!!
沒有真普選, 沒有真自治, 中共換一個特首之後, 香港人死得仲慘呀!!

我要真普選!!!!!

我要真普選!!!!!
五大訴求，缺一不可!!!!!
香港真自治!!!!!

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

推

Push

你唔黎嗌？集會都冷氣軍師

立即雙普選

五大訴求 , 缺一不可

我要真普選

pish